
                      Magnifica película, la historia esta muy bien contada, el guión fluye en el tiempo con sus constantes flash back y las interpretaciones son magníficas, la del protagonista principal es memorable. Altamente recomendable.
        
            